入！依家PoPo會換上黑色衫，混入示威者入面放流料

混入黎最主要唔係扮衝擊，係會喺人群當中散布有狗車黎緊或者將會被包圍言論想嘛走你地

利申：前日發夢喺沙田撚左大半日狗都無隻，喺狗屋出面有條友無啦啦出黎邊行邊叫話源禾路出黑旗，手足即刻退後左，Fact check左之後先發現流料。

隔左兩個鐘，我認撚得同一個人又走出黎話有狗車喺大圍出緊黎，我即刻大叫咪撚信，Fact check左先，當然又係流料。

所以下次有可疑人士Fact Check都未有就放風既，咪撚俾佢走先

自推

據上次所見，對方會係單拖友，邊行邊大叫放風，無人識佢，下次識做

Push

啲狗招越嚟越賤

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

洗咩咁做 依家前線係死都唔散等有人比人拉先肯走

push

發夢前日屯門都有人放流料

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

推